Q1: Apa hal baru yang kamu pelajari melalui lab ini? 
A1: Saya mempelajari tentang membaca dan menulis file dari program python dan cara menggunakan exception handling
Q2: Hal apa yang masih kamu sulit pahami?
A2: Sejauh ini tidak ada kesulitan dalam memahami
Q3: Berapa alokasi waktu kamu untuk mempelajari materi + lab minggu ini
A3: Saya mengalokasikan waktu sebanyak 1 hari untuk mempelajari materi dan lab minggu ini